運動的討論

身為p牌仔每日淨係得一次發言 我自己本身做餐廳， 我發現有手足整咗個 黃藍餐廳搜尋上嚟，我係支持但係我發現我自己做嗰間餐廳根本冇立場成日做大陸人生意，今日做咗兩個黑警生意然之後寫住黃， 我建議可以將呢啲餐廳做成一個列表貼喺連履牆上面， 如果唔係萬一有啲餐廳明明係藍底然之後又自己動用員工走去評自己，結果個網站得我哋睇咪益咗佢哋， 又可以做到藍嘅生意因為佢哋唔睇，又可以做到黃嘅生意， 同埋我一定要講其實大部分餐廳都冇政治立場，除非好明確表達自己係黃絲餐廳如果唔係我覺得大家唔應該走去專登幫襯

先打印一張紙黑白色，黑色或者白色嘅地方 走佢，板咁樣噴上去一啲長期唔係短時間嘅poster ， 例如一啲關於真相嘅新聞， 同埋學術探討，我發現汽油彈好多時候都唔夠 外國咁勁，燒嘅時候唔夠長，黏性都唔夠高有冇啲化學人可以出嚟講解下， 要一啲價錢唔係太貴同時唔會留低紀錄， 管制性材料或者價錢太高就唔好搞啦

十一國殤 全民黑衣